有無人睇得耐覺得英妹係最普通最無charms個個...

羅美蘭rose個mv落咗好多力拍到佢驚為天人咁嘅feel, 加上一開始見幻幻長腿覺得新奇
跟耐咗先覺得佢除咗個樣其實只係端正普通之外做綜藝啲反應都好標準公式, 無乜個人魅力, 真係求其一個隊友都有性格過佢...

駁唔到。。。
所以後尾我先患上左牙周病

牙周病

我患咗演周權包廢奈(排名分先後)綜合症...

炒飯黎講ok既..

佢份人ok囂 唔係生得咁高比團友郁左好耐

龍牲畀人塔咗仲夠膽講呢啲野...

西女仔唔係浪得虛名架

如果唔係c位實畀人杯, 偷佢啲胸圍底褲、禁住佢來開發etc. (you've got the idea)

yes 借來推post

張元丁最好英

未成年喎咁都唔好丁？

問過呢件未

女大十八變姐(好似係)

錢七遲下大個去韓國出道我都唔會驚訝
因為女大十八變原來係真,仲要咁多真實例子

會長都黑禾櫻

唔算黑啦
又無開POST, 又唔係成日提...係咁岩見講到最普通先提下
以事論事姐

牙尖嘴利死𡃁妹 想插到佢哭